冇頭髮帶gel 頭水，有合理懷疑都唔會放行啦。

學人做保安主任